啱啱見到潛蟲喺紅磡站落車

有冇手足去捕佢

吊，遲左入泥。。。5g幾時先可以再見到佢

矛架拉你 潛蟲真人可遇不可求

終於見到真人
好靚仔

我都見到 j能死左

系

有冇死埋右？

推到潛蟲入泥

龍囝😘😘

溫豬拉吊-.-"

👌👌你溫梗豬?

派左準考證
有d不安

好想見龍囝一眼
再笑尻佢死毒撚

你見到既時候就唔會笑得出
因為你先至係毒撚
而佢係理大金城武

利申:小妹今日拉巴見到佢,出哂水=.=

收皮啦dse雞-.-

理大百兩金就有我份-.-

利申:呈分試

小妹唔會對毒能出水-.-

禾未派😪😪

So?

準備緊入邊間好 dgs定bps好啲

入hys啦

入青山啦傻閪